cctvb播義士片好治癒

我無特登睇。不過有時立過見到義士英勇行為覺得好治癒。有無人好似我咁

睇到義士殺狗藍屍行為好開心

你知道嗎？ 12.3 廣告界手足罷工第二日

係 有時睇事實睇到心情唔好會睇下tvb假新聞
睇下佢播手足打狗既片段個人會開心返少少

借位，thanks

百鬼亂港？你地亂港多啲wo【附行動】

義士已經好克制